作為一個和理非 緊急法我最驚唔係蒙唔蒙面 而係...

沒收財產 樓價大跌

大家快啲同廢老藍絲宣傳下
林鄭配合示威者攬炒計劃取得階段性勝利

你今日樓價跌咗未啊?

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

全城戒嚴 樓價大爆炸